妹豬我今日心情好撚曳

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

無力一推

推呀!!!!!

14太細 人數比例一定比較少

14歲好多仲乖乖聽老豆老母話 無計嘅你試下轉化自稱黃嘅同學 等佢哋深黃啲先 團聚到一團黃嘅先容易再散開去（雖然我估佢哋都應該係懵下懵下咁 任重道遠呀唔開心就上嚟傾下啦 你同學唔明但呢到大把同路人都理解

14歲識咁多野好叻女！我14歲仲係白白痴痴咁過！唔好放棄，你只係比人行得更前，繼續帶反你個步伐，終會一致